耳仔塞左

邊度吸耳屎最平
油耳好慘

有無塞埋右?

我試過，解決方法如下
1) 去政府街症，同佢講耳仔塞左，個隻耳聽唔到野/好矇
2) 佢會話呢度無得搞，REFER你去醫院耳鼻喉科
3) 你跟住去(注意醫院專科opening hours)，個度會有姑娘幫你用水洗耳，耳科醫生會再做最後checkup
4) 完，走得

油耳定糠耳？

油耳。。。

sor幫你唔倒。

即刻有無得即日搞

平時搞一次都要$800
最近塞得太密，兩三個月塞一次
所以想搵d平d既地方同格價

之前左耳塞左,睇耳鼻喉科話d耳屎太硬,要用夾夾出黎

即日就幫唔到你

公立醫院用水洗係好徹底
應該有一排唔使再理